岑子杰議辦遭四眼男噴漆

節錄

岑子杰議辦遭四眼男噴漆

【本報訊】社民連沙田區議員岑子杰的瀝源邨議員辦事處，昨凌晨遭人噴黑漆並在門口寫上「仆街」，辦事處天眼拍下一名戴鴨舌帽的四眼男子犯案後逃去。岑事後揶揄歹徒：「我只係視有個人喺我個門口寫咗佢自己個名！」社民連主席黃浩銘亦謂不怕對方的下三流手段。

閉路電視拍下一名四眼男子（左圖）在岑子杰議員辦事處外噴黑漆（右圖）。

轟政府用人民打人民

岑子杰位於瀝源邨福海樓地下的議員辦事處，除門口被噴上「仆街」二字，閉路電視鏡頭、辦事處招牌等亦遭噴黑。據知，議辦門外設有兩個閉路電視鏡頭，拍下凌晨約。。。。。個鏡頭則拍下他向門口噴字，然後再噴招牌，犯案過程約一分鐘。

事件由保安員巡經發現，至昨早8時許，警員接報到場調查，將案件列作刑事毀壞處理，暫未有人被捕。岑子杰未受事件影。。。。。現場。岑回應連番被針對，認為如今社會撕裂對立，政府意圖製造「反黃文革式批鬥」，用人民打人民，「個社會充滿衝突就一定係咁」，直言會坦然面對，呼籲港人堅持憑。。。。。徒：「我只係視有個人喺我個門口寫咗佢自己個名！」

社民連主席黃浩銘返辦事處了解事件，他批評「當國家講安全嘅時候，原來人民代表係冇安全，人民嘅社區係好危險嘅！」黃相信未來會有更多同類政治打壓事件發生，但明言不會懼怕這些「下三流手段」。

岑子杰